超人迪迦 嘅實力係超人世界入面排第幾？

除左呢5條友 再下一級應該係迪迦?

呢幾個應該最廢
唔夠新出個d勁

炎頭

黎自m78星雲嘅光之工作者

Seven應該仲老而彌堅

一拳超人第一

七星俠個仔同宜家果批新野都勁過迪加啦

細個睇超人以為係淨係打怪獸
原來背後都有好大嘅世界觀
每個超人互相有關係
有父子、師父
搵搵下資料睇到好有興趣

link？

有咩資料些牙下

迪迦同其他超人唔同嘅係佢係地球土生土長
唔係外星人

迪迦好似係地球出世

新出個D咁撚多武器點夠你地玩

上youtube無意之中睇到有個channel專講超人
不過大陸人做 簡體字
叫光之xx
廢事幫人賣廣告 好易搵到

啱啊又有裝甲又有得借用其他歴代超人能力

saga吹大咗

我鐘意梅比斯多d，好熱血，又識變火炎形態

乜每個超人有唔同能力咩？
我以為每代都係打拳腳交＋十字死光

有個馬拉YouTube channel講超人都ok嫁,又係講廣東話雖然寫就寫殘體

點解梅比斯個頭同迪加一模一樣？

我最鍾意係帝拿

佢會出番晒以前奧特曼客串，好正

唔洗咁認真,條片話明陰謀論,
叫得陰謀論就唔會係官方原作者意思,
而係純粹啲人自己推測

另外其實影視台有超人post
大家對超人發展歷史,各個超人嘅設定等等有興趣嘅話可以入去睇下

好想玩番鹹蛋超人大富翁

之前睇過佢
d口音真係頂唔順

宜家果啲成日都出黎客串 已經唔止梅比斯

我記得佢一開始係講普通話
但之後就keep番講廣東話

其實迪加平時實力普通,連基利艾路人都打唔嬴
但迪加個官方設定係實力無上限,遇強越強
透過意志力可以令實力不斷提升,例如閃迪

可能佢對住貝利亞,一開頭會被人KO打返左石頭,
之後又復活返,變得勁過貝利亞, 最後嬴返佢
成日都係咁, 迪加既日常=.=

所以某程度上,佢係最勁果個

認真，迪加算係top嗰堆

首先佢個世界唔係太郎七星俠嗰個光之國世界，佢有自己一個獨立世界（同帝拿一樣），而佢個世界一定有類似光之國嘅巨人國度，迪加定位係個個世界入面最強嘅戰士，曾經同三個同伴團滅所有巨人，仲吸收埋三個同伴嘅力量

所以類比返光之國世界觀，常態迪加至少係超人老豆同貝利亞LV

咁點解TV版迪加好似唔太勁，係因為嗰個係大吾變身版嘅迪加，而唔係迪加嘅本體

同樣帝拿穿越過去光之國後，可以同貝利亞交手一段長時間，實力肯定比吉田嗰堆畀人秒嘅高，算係上遊水平，呢個仲要只係變身版嘅實力，所以迪加帝拿呢啲本體實力肯定唔差

帝拿係迪加續集，設定勁過迪加，但冇迪加啲屈機形態佳亞sv未輸過

睇翻設定 光嘅繼承係越嚟越弱 呢樣比較可惜
大吾個仔穿越咗去古代 巧合下變身迪加 變身狀態連維持3分鐘都唔得
古代迪加（無人間體控制）可以一嘢飛踢秒咗魔神，死光都唔洗用，所以迪加本體係有翻咁上下
如果講由人間體控制嘅迪加，一般情況下唔會係最top嗰批，但匯聚光之意志嘅閃耀形態就另計，呢個形態應該係只有人間體嘅情況下先會發揮到（伊奈美隊長：既是光，亦都係人）
同埋就算大吾無咗閃光叉，人類用意志都係可以重新召喚迪加（帝拿劇場版）
迪加嘅存在係比較特別，實力浮動都大
能力嚟講無saga玩到時間回溯/Noa穿越時空嗰啲咁屈，但係講閃耀形態純光線威力應該係數一數二強

最好睇最經典

帝拿穿越到蟲洞 奇蹟形態多變招 其實都已經好勁
係衰在多數同人對波都輸
brw最近追翻哂帝拿 覺得個結局都幾大膽

ACE好癲
打怪唔係用光環支解就係用劍直接斬首
好血腥下

平時唔勁因為人間體太廢
等於新手用左個高手ac 發揮唔到真正實力
古代個陣迪迦本體係好勁
同佢條女加2條蛋散打低晒其他巨人

超人來都係人
之不過接觸過等離子火花姐

有喎我記得識變色

有無人細個好鍾意唱佢首主題曲

有分顏色

細個睇就覺得每個都一樣

鍾意呢首 一聽前奏就好熱血

呢堆最叻圍毆。一唔夠做就叫雞一吹就四五個飛過黎幫拖。 d怪幾勁都照樣比佢圍撚死

力斯先係最正
男なら 誰かのために強くなれ

好細個睇 認得你哋講嗰啲名但係完全唔記得啲劇情
迪加識變色嗰啲我都仲記得
細個又去過超人餐廳
仲有個好深印象嘅係好膠嘅牙刷超人

迪加果3條𡃁

Zero 親生仔
貝利亞可以行埋一邊
新世代嗰啲設定上都勁過舊時
但係你諗下金閃閃tiga咩設定
只要有光
Tiga就會打不死

新的凹凸曼好核突

個設定根本唔係俾細路仔睇

啱啱話唔貼 過多陣即刻貼

三大入面基本上係得戰隊比細路仔睇

咁貝利亞個仔geed仲屈 可以用一次用幾個超人合體

果2條蛋散嘅出現係為咗迪加可以轉換型態
藍色敏捷型態同紅色力量型態

仲有個個係迪迦條女唔係𡃁

因為見到上面都有Ching貼link

最廢係尼奧？

屈機形態=巨大化金身

邊到有得睇返迪加全集連電影版？
講開又想睇返

屌新世代隻鳩隻都有得借能力嫁啦
借完咪又係俾人打到仆街
戰力天花板除咗四奧之後一定係zero
金閃閃tiga就真係特別存在
人類一日未死tiga一直可以打落去

呢排睇咗啲關於迪加嘅影片同埋文章

佢哋講到迪加係有分幾個唔同版本戰鬥力係唔同

古代迪加戰鬥力最強
無論技能意識都係完整版本

大吾變身嘅迪加
實力發揮只係一半多啲啲
第一集及金光閃閃形態除外
金光閃閃係勁過古代
第一集嘅敵家係古代意識殘留？
總之就唔係大吾控制

劇場版佢個仔變身
無論實力同身高都再差過佢老豆

劇場版入面個古代人變身嘅迪加
實力係高過或者接近大吾

Come on baby take me take me higher

要睇當然睇返香港人嘅解說，不過只係做到太郎

佳亞同阿古魯都係
地球嘅意志 大地同海洋

我都睇過類似嘅片
佢用劇場版大佬嚟分析
古代迪加可以一腳踢死佢激光都唔使出
而大吾個仔
出埋激光都冇受傷

邊到有得睇？

成日覺得超人帝拿去到m78之後

比等離子太陽強化咗
佢哋嗰個世界普通人
係照咗等離子太陽先進化做超人

帝拿去到照埋應該進化過
仲可以同佢地班人合體

純粹推測

尼奧其實好勵志，要靠人不斷修練反思研究人地弱點再打，有一段幾起，就係佢打嘉人兄弟個段

體術最強

最正係集集都俾七星俠屌，宜家睇番60/70年代日本，幾正

當年睇呢個劇場版我覺得好震撼，故事內容好多都好破格

迪加嘅三種力量（ 光明/力量/速度） 係三個邪惡嘅超人到得返嚟， 仲要迪加本身嘅力量係黑暗， 完全係冇諗過咁嘅設定
當時睇呢三個石像係好有壓迫感

超人內戰 大個先知全部都係帝拿

迪加ex 愛情故事 個女超人先係受害者，迪加為第三者出賣佢

完全係觀眾面前整反超古代城市出嚟

如果太郎唔係有光環 seven應該係超人兄弟中最勁
之後就太郎 ace 之後就佐菲/超人 最廢應該jack啦 自己套劇都死過幾次 仲畀人分屍
佐菲吹到最強光線 但係劇到都無咩威過

迪加係超古代地球人類進化而成
最後果套電影版咪講咗，果個時代幾乎所有人都進化成超人，不過打完架之後死剩幾個

被低估嘅全能型外掛－Max

呢招分身回力標
七星俠都要加埋其他超人合力先出到
佢自己一個已經玩到火影咁分一推出來

當然佢本人都識影分身

識加速亦都好閒

再變大多幾十倍都仲得

把劍係咪最硬我唔敢講，但肯定係最長

睇到上面古代石像圖唔知點解覺得好驚
姿勢好古怪

淨係記得佢忘記晒d招 唔識打交

帝拿係極小數既bad ending

雖然十幾年後補元返帝拿未死

啦 黑暗Tiga無數據
幾強無人知

佢去到而家都唔記得咗自己係幾勁啦

仲有呢隻超人麥斯
超極巨化900米 平時啲超人50米咁上下

四奧之外頭三應該係zero，tiga，dyna
跟住應該係leo，之後應該z=geed，一個有貝爺魔刀，一個有貝爺dna

六兄弟個個開始老，今季 galaxy fight已經搞到要六個夾埋出超必先打得贏，跟住無曬力俾貝爺同托雷打到仆街

其實教育義意都有少少

百獸日向同佢細佬講要計劃定下一步
成十幾年都仲記得

seven都搞到俾貝爺同托雷基亞打到仆街

迪加係咪最勁就唔知
不過佢條腰真係所有超人入面最正最sexy既
紅色形態除外..

已經唔知可以點出 唯有加武器

一野吸左入去 然後就完左細個成日都諗套野係咪未完

身材好

淨係見到YouTube有劇場版1080p

唔加野俾班新人，點睇落同zero 好似一樣咁勁

細個最中意睇太郎
細個有哂太郎個幾廿隻碟 （人變太郎個隻）

去到有隻火山怪鳥啄死左太郎
左飛黎幫拖都死埋

唔知有冇巴打係睇呢d

仲有貝利亞個仔

人地啲怪獸個個隻身出黎創業打天下
啲所謂正義朋友唔夠抽就玩圍
特別係太郎
個個知佢老豆係超人之父就仆到出黎幫拖

Zero咁多設定同戲份
講實力一定已經係前列啦

有左穿越時空能力

想由頭開始睇
順timeline

我睇到高斯力斯個劇場版就冇睇

超人點生仔?

樓主第一張圖下面個隻咩黎 ? 奸既 ?

另外想問下我見到玩具出過一隻好似著左套iron man 咁既裝 , 係咪超人黎

細個個陣睇成日問啊媽點解迪加冇j
跟住佢話係女人扮 咪冇j

咁唔怪之得佢條腰咁瘦

仲有之後太郎個仔taiga

其他人都係自己單丁去地球，你條友就三人行

淨係記得有超人老豆老母
同埋迪迦帝拿係兩兄弟
其他就唔知喇
不過我都係睇到高斯嗰代就冇睇

阿古魯型到

same

係咪好多巴打去YouTube search
打個超字就出超人迪加 粵語

日比野未來

我記有集光之國全部超人俾人石化，好似zero 救返佢地

講起迪加就要提另外兩位巨人 如果當年圓谷夠錢拍埋另外兩位超人會點 三位一體 好可惜之後都無再提起另外兩位

max無論tv定後續都勁慘
一開始宣傳話係最強最速
點知tv本篇啲怪勁到仆街，隻隻都係其他人嘅中boss/boss level, 轆地仆街變左日常. 去到超人X客串嗰陣，X套甲俾人控制左打埋自己，最新galaxy fight又俾人落毒。

力斯又係正

准哥 千樹怜

平成三杰童年回憶
呢家果啲....
借力量

WOW WOW DYNA
正義はなんだ DYNA

應該冇咁大影響
迪迦係超人入面一向都人氣最高

佳亞同亞古魯落地次次都搞到大地震

一出場係要有光環嘅
成日覺得托利基亞同太郎平輩 實力唔及其他boss

入面個演員都係男人黎 不過身材fit到爆
至於條j就唔知佢地點樣收埋
有集迪加普通型態搵左紅色型態果個做 條腰即刻肥左個碼

6個入面得太郎係親生仔

七星俠個仔係Zero
咁Seven21又係佢邊個？

沙田超人餐廳

Cosmos啲歌都好正

七星俠原本個d好正，好似睇50/60年代d戲咁

佢地原本係帝拿同佳亞嘅原版

呢啲橋段先好睇
應該要教識埋依家既小朋友咁樣睇

最近翻睇超人7號嘅ova,99年果幾集正撚到表達嘅意思好有深度，反戰思想好精彩，當藝術品咁睇
Ova版係係正劇獨立出黎嘅世界觀，同光之國無關係

當年有隻pc game超人-光之傳承，類似機戰咁嘅戰棋game黎
有復刻到迪加呢段劇情黎做主線
本身迪加係一個carry全隊
但有一段就係回憶返去超古代迪加仲係全黑，得啲廢jer技，但決定背叛佢地
然後呢三隻色一個個打，打完紅色個身體就會多左紅色同勁少少，慢慢逐步拎佢地嘅力量
正到爆

有無link?細個成日好期待d超人會cross over出黎打

如果本身迪加就係地球存在住
點解仲要搵個人類合體？

漫畫ultraman，設定上都有初代超人存在不過係兩回事
當佢係官方認證嘅外傳就得

亞鄉一揪二未輸過

有無人研究過超人ace 係味成日打輸，仲要連累其他兄弟？

同問

隻game係真係好玩，但玩到最後3合1戰機仲勁過某d超人...

Zero 》all
唔計神秘四超人嚟講

好廢

超人王先最多武器

勁bug 係咁炸人

最鍾意帝拿

行運超人最勁

以前細個睇有一集唔知係帝拿定迪加既劇場版睇到好有陰影
係講成堆超人俾怪獸困左係d圓柱形既野入面變左沙 但我已經唔記得左係邊一集 嗰陣覺得好絕望 咁多超人幫拖都俾人ace左

唔係啦，都唔似樣

呢隻野睇返都覺得恐怖=.=,
果一集氣氛真係呢...係個山上邊的醫院, -,-

其實有冇講帝拿點黎
火星人？

三合一戰機得紅色嗰架有用
但合完之後仲勁過傑克呢啲廢西超人
Ace用完招地圖炮之後就啞晒火
最後嗰幾關啲怪多撚到傻，仲要隻隻閃避率高到on9
難得黎完全冇趣味性
唯一敗筆真係呢到

冇記錯 右邊個集係另一隻新嘅超人 本身係計劃迪加之後出，概念圖都由發佈過 ，可惜個計劃最後不了了之

但係佢冇自己嘅TV

點解d超人來晒地球

無得咁計，ace係對付超獸專家
其他5契弟會比超獸當玩具咁玩

但如果睇返迪加套劇場版，大吾應該係迪加轉世？

古代為咗溝女變好人

之後變石像

佢後代有佢dna的人可以變身

咁啱係大吾、咁啱石像係隔離

好似係

唔鍾意套野
m78被消滅

死得好慘🥲

記得細過老豆買迪迦翻版碟返嚟俾我睇，中間有一隻係鹹碟嚟，搞到我到宜家都漏咗一隻冇睇過

其實迪加系列，個女隊長幾正

其實四奥之後仲有隻新生代11個超人合體嘅，叫令迦

應該勁過晒zero, tiga, dyna 果幾個單人實力最top嘅超人

不過我想問下dyna點黎，tiga唔係已經殺晒所有古代巨人，點解dyna仲喺度

same 高斯好似仲出過電影版
有印象有隻叫牙刷超人

本身tv版都癲 根本唔係比細路睇

就算係迪加靈魂轉世
沒咗前世戰鬥經驗意識都係新手

細個成手j

zero係現實中直頭係圓谷救世主
無zero圓谷一早破左產好耐

planetary level，墊底水平

大地之巨人同海洋之巨人

係 要刷牙變身

第一次見超人會俾人打到眼盲，隻眼變左紅色

Tiga本身唔係屬於地球 亦都係外星人嚟
滅哂所有巨人之後因為邪神（最終boss)用花粉迷惑人類導致走向滅亡 而巨人係唔會去干涉人類嘅選擇
所以就留低咗肉體 而本體（應該係指精神）就返咗去自己嘅星球

無記錯劇場版有一幕係tiga聽到個細路女尖叫而一拳打死佢。常理黎講超人應該唔會咁做 細個睇到呢幕好衝擊

女主吉本多香美好正

佳亞同阿古路先係
Tiga本身都係外星人嚟 呢樣嘢第一集尤加利已經講咗

大過左第一次睇返超人就係睇zero

真係好正，特登請個聲優黎配，zero個描寫好人性化，由一開始差啲行錯歪路，到後期慢慢有歷練，建立自己嘅小隊，到宜家俾成個光之國認可，變做新生代果班嘅大前輩，得閒去唔同宇宙訓練下啲新超人同解下圍

到宜家講佢個宇宙出事，佢就揾返佢之前幫過嘅超人朋友組隊打boss，都幾熱血

有實力，講野又串嘴搞笑，做起正經野上黎又夠狠，性格又好，成日幫後輩又周圍穿梭其他宇宙去班馬救其他超人，到佢宜家有難，個個都即call即到咁幫返佢

成個marvel 英雄咁

其他果啲光之國廢老就係識喺光之國睇zero做live，好似日本綜藝節目咁，得閒出個鏡頭俾下反應

係街笑撚左出聲

記得好多年前唔知邊個超人係冇變身，靠支槍搞掂一隻怪

太郎大結局果集

其實唔少90後小朋友見到超人就輸果陣, 會好撚不安-,-
例如超人五兄弟全滅, 老豆都死埋,
或者太郎收左皮, 佐菲去到變左炎頭=.=

我諗新一代小朋友睇ZERO唔會好似我地咁不安,
因為ZERO次次劣勢果陣, 都會不停話"有少少麻煩姐,冇問題" " 睇我點一次過打爆你地" "想KO我? 早左二萬年"

唔多唔少呢啲對白比到小朋友安慰作用XD

要講強唔強排名第幾都幾無意思
多數做主角嗰輯都係強
講好唔好睇反而仲好
近排 Z就真係好睇,連帶啲玩具都升值

不過我都覺得zero 係勁
話晒都係親生仔
下個親生仔都應該係Z

YouTube都有

左邊好似真係帝拿原形嚟

冇講過，有fans分析可能係飛鳥老豆

左邊巨人jojo立

Tiga點會原本係人類
話人間體係轉世後代嗰啲咩事

認真答，721其實同7係冇血液關係只係外型似同埋名都有個7咁解

極度懷疑80 90年代 堆黑社會都係受佢地啟蒙

隻令迦勁冇霸氣
個變身仲要勁撚鳩hea
官方設定好似係好勁
但係真係冇乜fans會承認

遠古時代喺地球嗰啲死晒姐
可能Tiga 變好人之後先嚟地球

個腦響緊佢地首主題曲

夢中夢黎 冇真係打死到

老屎忽都係鐘意睇昭和年代
同蒙面超人一樣

呢一套真係好經典

我都係超人fans, 宜家見無咩新超人出好灰。啲𡃁仔淨係識拉打

未睇過超人
邊套劇/戲必睇？

Off topic 想問下
以前打ps2有隻超人game 有一關係講有隻怪獸捉咗5個超人翻去自己個星球
之後啲超人走甩咗 但係比隻怪獸逐隻捉翻
有冇知隻怪獸叫咩 我記得隻怪有一隻手係流星錘

Thanks

之前上網睇過圓谷已經將迪迦當左同吉田係同lv 個影響力大到

唔係點賣玩具
每借一個就賣多一件

Z支矛勁少用

其實係，不過套劇場板堅好睇，早幾日先睇完，幾感動熱血
飛鳥已經變左傳說級，幾型，彈歌俾細路聽
成班普通女仔扮EDF保護細路
大河回憶細個，抗拒超人，到鼓起勇氣做超人
啞細路搏命搵帝拿變身器
條女捨身飛個變身器去石化帝拿
啞細路大叫唔好放棄，三個再變身合體

配樂又屈機

真係要計 迪加 帝拿都掛唔到zero後啦
成班新人搶力量 佢地再點勁都係新世代嘅力量之一

Dyna唔係超古代戰士 根據官方 dyna係宇宙既光 同飛鳥老豆合體後 再同飛鳥合體

馬拉人來

呢個channel 9up成份幾多下 成日標題講d垃圾陰謀論

原來咁老套

一拉落黎嚇左跳

依家仲有冇啲咩劇場版係好睇，舊嗰啲基本上好多都有睇，係睇到貝利亞第一次出嚟嗰個劇場版就冇睇，因為我麻麻地zero

走A流

咁迪加話晒都係平成第一人喎

肥仔佳亞

迪迦應該第六

其實高斯實力都算好top 睇返佢打巴魯坦星人真係完全開晒金手指咁樣

成日穿越去幫其他超人手但係又唔轉型態淨係用月神喺度混吉

其實佢喺saga或者orb origin肯轉日冕日蝕肯定輕鬆好多

帝拿ending 啲女又正
但其實saga果場都唔似出左全力
一用少少力已經打到對面散左
只係打得比較長時間 擺明係用黎拖電影時間
加埋要比班女出多次力

有冇手足諗住開返個post討論下 講下情報又好
設定又好

而家做緊z 傳 （類似合集）
會講tiga dyna 佳亞 內容咁

長野博 （大吾）同 つるの剛士（飛鳥）
兩個連樣都冇
大吾都明 因為事務所
飛鳥係因為驚大陸

設定上ginga其實好勁，不過唔知點解拍出嚟總係好普通咁

其實我幾鍾意高斯 有能力嘅大愛左膠

游水果集

仲要高斯本體應該勁好多 同武藏融合咗之後反而渣咗 有啲似迪加咁

Ching睇咗Galaxy fight 2 未
好有驚喜

bilibili有高清

第十二集勁恐怖真係會發惡夢，佢個題材係反戰，好好睇

Zero 呢？

條友又係唔識扮代表

呢集恐怖得嚟又好好笑記得有一幕個警備隊隊長爬樓梯，點知隻達達星人企咗係樓梯頂等佢，跟住個隊長用手刀劈佢腳眼，然後成隻達達星人360度自由落體飛落街

tyrant?

不嬲都有個post

係咩 sor
影視台定咩

收皮啦
咪又係用皮套笠住個人
有閪分別咩

迪加！

光之巨人

迪迦的確成功將圓谷救返起死回生

其實無啦啦做乜帝拿會去咗光之國？唔係兩個平行時空咩？

大結局入黑洞

然後好多年後係m78到出返黎

沒解釋過點去

太郎個隻叫聲
個樣 同storium kousen
正到癲

尼奧又係正

平成三子又係好睇
佳亞同亞古魯又係好特別
帝拿同迪加個隻變身設定好新鮮
三子既故事都簡潔好睇
睇到去zero之後個d
就不了
變身仲長過美少女戰士
未變完已經唔想睇
先唔好講個故事
樣又衰
到依家都冇睇過超人了
可能老 接受能力低左

有冇人記得 有隻係刷牙變身 果隻超人

牙刷超人

係咪超光戰士？

點解超人內戰全部都係帝拿？

細細個6、7歲睇七星俠同尼奧d劇情簡直係童年陰影

就咁用帝拿件皮套改

越出越勁, 跟本冇得比

佢入左黑洞之後就有穿越宇宙嘅能力

其實講樣比較似最終聖戰個兩位壞超人 當佢地係兩位嘅化身

正宗老屎忽霸住個位

細個睇太郎,7星果幾套睇到好灰會
畫面舊世代灰灰蒙蒙, 劇情有時又好悲情壓抑咁

因為七星俠係比成年人睇

咁撚搞笑架咩

有，但無睇過，去超人餐廳見過佢

我覺得幾有風格嘅ending
Btw有套電影Saga最後有俾飛鳥同佢班隊友見多次面

細個買碟睇過一集初代
講隻怪獸無意之中黎左地球
超人趕隻怪獸上火箭返屋企

記得有個叫梅比斯
同迪加7星俠呢啲有冇關係

武藏個左膠 高斯每個型態都型 最型係宇宙日冕

呢個真係天是地利人和
帝拿捲入黑洞開放式結局
令帝拿穿去邊都講得通
帝拿又係一個人氣高嘅超人
同時演真飛鳥嘅鶴野剛士又冇長野博咁貴咁難請出山
而且佢又一路活躍公仔箱 唔會令啲細路唔知佢乜水
簡直係咸蛋界嘅萬能key

係saga果集由zero個口講高斯個朵
唔知點解特別覺得佢型
大愛左膠得黎 tv又真係有講到左膠嘅壞處
有集比人陰左 長時間用招光線搞到中伏

未得閒睇 太郎個仔都未睇曬

超人有冇好似拉打咁有StarNext咁既網去睇

初代真係好好睇

三子黎講 佳亞光線技應該勁過迪 帝
但超人啲光線技宜家已經幾何咁上
同到超人王合體已經唔係同一個層次

街童嚟 唔夠揪就吹雞

記得細細個食魷魚絲有款係有超人蓋抽
有個係咩超人七兄弟

有冇人中意Leo

真 記得有個好似愛德華咁識鍊金術
隻手識伸把劍出嚟

新果啲變身好撚長氣，勁多嘢講

光之國世界觀setting算鳩數

明明個個都萬幾歲, 但係40年個人間體就全部後生變老人

ace個設定好笑到, 40年後去月球搵夕子, 萬幾歲計返40年同我地幾日時間咁上年, 佢係宇宙飛來飛去又無限制, 講到想見條女係久別重逢咁

其實超人亞鄉都好多武器

五子: 我上位用左成萬年時間, 你地班後生想我做40年就退位俾你?

四奧之後一定係親生仔二號zero 之後到金閃閃迪迦 唔使花臣 一招秒boss

ace有兩次都係吹雞死曬, 有次連超人之父都收埋皮

但係超人之父收皮後佢單打又贏

7號好似唔會call馬, 炎頭次次出場都俾人打到hihi

Ace係第一個玩劍

7號個頭回力標應該係第一個超人武器

變撚到拉打咁

你搵超人ultraman應該就有

家陣唔係興玩LED燈賣玩具咩, 就快出電競版RBG燈架啦

七星俠無call馬因為當時未有超人兄弟概念
當年仲係初代咁，一個劇集概念
去到亞鄉至開咗玩超人世界
佐菲就唔講了

我咁多隻超人 最鍾意係高斯

我細個睇就係俾佢啲動作吸引咗 打巴魯坦嗰套電影 型撚到

睇完呢個post 發現個撚個都睇完啲大陸解說就扮真粉。。。

鍾意唔係唔得 不過就唔尻up 啦 睇小啲大陸野喇 假架

重睇迪加喇..... Daigo 就係迪加轉世，即係本人啊屌柒你地

屌啦七星俠點會CALL馬，次撚次都係人地call佢或者佢走出黎做架兩，咁多隻超人身世結局最撚慘就係七星俠

樓主第一張圖最右邊係咪力斯,同細個形象中個樣唔同

小妹覺得超人Nice係最撚勁既超人 不服來辯

果隻係諾亞，諾亞追敵人來左地球，退化左做next，之後慢慢進化左做適應地球環境既力斯，最後先變返諾亞

真 設定上佢快到飛行速度個欄係寫無法測量

反而覺得高斯好薯

係咪得tiga 帝拿 佳亞識變色
佢3個好似係當年討論最高果3隻

應該 佐菲 先最廢

上圖右邊嗰個叫乜名？有啲印象但係唔記得咗.

麗娜咁正唔一變身就閃紅燈已經好勁

但圓谷奶共

唔準你串隊長
見佢心口咁多粒粒就知佢猛啦

鶴野剛士Twitter撐周庭，圓谷廢事得罪大陸仔已經半封殺佢，呢排有套炒冷飯節目重播平成三部曲，飛鳥啲鏡頭冇撚晒，以後超人啲活動都唔知會唔會再搵佢

麥斯個設定

變身多步驟個玩具先好玩
玩具夠吸引
根本無心寫好個劇本

我覺得佢個頭幾型 又格鬥技
仲係超人王私生子

太郎唔廢新生代超人好鐘意佢依位前輩

如果係本尊 我估都有中上水平

如果係人間體大悟控制就打個八折

我記得電影講佢全黑嗰陣先係最勁
佢改邪歸正之後係弱左（可能因為多數用人間體融合出現）

你當超人老母流㗎？

最慘唔係leo咩 仲要比七星俠搵車撞

大悟就是迪加再世 係本尊 咪撚再話咩融合 重頭睇過喇屌柒你地

超人80點睇？

冇錯，睇過話Daigo最後打果隻黑暗支配者係遠古唔敢蒲頭係因為有黑暗迪迦嘅存在。

超人吉田呢隻達達嚇到我細個訓唔著

好撚燥啲留言睇到，話迪加TV版弱 屌柒你寫到下下一招秒殺你覺得仲好唔好睇？個撚個係到腦補劇情

有啲大陸仔係有料嘅，會自己搵資料甚至去超人啲event搵演員本人求證

細個買碟勁鐘意尼奧同超人80

啲打鬥動作好創新

最強最速 之後俾貝利亞一棍ko咗

咁你應該無睇最後套電影版

咁耐以黎有無超人試過一出場就放大技而唔係肉博戰？

超人王 legend?

劇場版個編劇同TV編劇唔同人嚟，所以劇情先有衝突

超人超鬥士激傳好似話有續習但日文

明明最廢係ace 炎頭隊長只可以叫柒
次次唔係比人捉就比怪打死 又累兄弟同老豆

呢條友打梅比C個陣幾型

佢同佢條女都好樣衰

電影版接住左電視結局兩年後既劇情，咁其實等同由新設定取代，舊設定就算啦

早幾年前有段時間係又少少低迷
就搵佢出嚟帶返話題 好多套都有佢
依家奶中国就當人condom

佳亞先係
迪迦係出生地不明

超人迪加以前既超人真係好好睇，細細個係有線睇超人太郎睇到扯晒旗
真係迪加之後個d真係好悶

啲支那仔成日叫紅色tiga 做大吾快樂型我覺得好好笑

唔夠打就變紅色打爛仔交

不過daigo性格較柔
打得唔夠放係事實
由佢變嘅迪加散發住好濃厚嘅善良氣息

超人王有打過

Legend 就係幾次一出場就馬上大技

建議大家番去重睇有尤澤里既片段

佳亞v3型態條水桶腰

Agger個個係到9up
連dyna係超古代戰士都講得岀

721咪白衣人囉 咁都唔知

係 呢個channel係咁多個支那channel之中最好嘅
佢成日自動彈出嚟好撚煩

人哋貼廣東話 你就貼支那嘢

睇到佢個標題就想㩒入去
佢d標題真係好吸引

orb套劇場版seven出黎救場好撚屈wor

又咁講 班阿哥自己都柒啦 一落場就比人笠住
同埋話曬都光線王 比番少少面呢

好似太極拳咁

打機械超人果集 七星俠埃住舊石超型

細個勁鍾意睇超人迪加之最終決戰
屋低果時有買碟 成日都翻煲
以前細個已經覺得入面個女反派好好J

迪迦唔係土生土長 第三集基利艾路人都講過 基利艾路人先係土生土長 巨人係遲過佢地黎

佢打巴魯坦嗰陣勁過後來tv版好撚多

童年陰影

個look正撚到

其實迪迦本人喺邊？尤加利又話佢變左光返左故鄉 有啲人又話Daigo 就係佢

細個睇覺得好新鮮

嗰啲停喺空中突然加速飛踢 落地又會捨力

跟著佢唔同型態 啲拳法又唔同 月神就太極 日冕就洪拳咁

個設定就係 迪加係超古代變左石像之後就轉世每一代都有一位迪加既轉世，即係外傳既果個細路阿姆伊 。現代就是大古，最近既設定就係跟劇場版咁，轉世既大古會有迪加以前斷續既記憶，（記得卡美拉，尤澤里轉世-即係隊長）。

總結 大古就係迪加本人

痴線怨婦嘅極致 得閒就鞭你幾下

完全係拉打

圓谷對佢設定好多都冇補完，因為佢幾套劇既編劇都唔同人，外傳同最終聖戰就係偏向大古係迪加，要係迪加既繼承人先變到迪加（遺傳因子）但去番TV版同帝拿劇場版 光與星之戰士就係講 只要相信 憑自己力量大家都可以變成光 。 所以其實迪加係無處不在

（X劇場版就另計，因為請唔到長野，淨係請到吉本）

鬼佬版超人 唔係呢條片睇返先記起以前有睇過
好懷念

Ace真心型
花式肢解

加件袍真係好撚柒

加袍有點MK味
鍾意ACE > tiga > G
ACE光線技多到仆街, 出招動作都幾華麗
仲要個樣有D誇性別中性feel

訓練佢姐，同埋都係物理上既慘 但七星俠冇得同條女一齊又要孤獨終老，又因為幫地球人比M78星雲流放，地球人又唔感激佢但佢死都要幫地球 悲劇英雄黎

邊兩集變到咁大？

Max 設定上係最強 但紅唔起

原來有女姓變身超人，真係唔知日本咁大男人主義

Leo慘好多喎故鄉個星球被炸 全家死清光 得返個細佬 黎到地球難得搵到條女 又死埋 戰隊到後期又被全滅 同得leo親既人差唔多都死晒 得返自己一個

最強最快比貝爺兩棍打飛

因為紅唔起 依家拎出黎做二打鹿比人BinC

最紅咪失憶果集

但係依套係都唔俾高斯轉型態

屌你老母
蔡一智黎

諸星彈仲要mac全滅個陣好似其他超人救左定變seven走左佬都唔番地球搵leo

This?

高斯係高級合成材料黎 神秘4超人有2個要用高斯黎合成

ACE其實係低調高手, 勁多名場面

太郎唔係父幹, 當初點會有咁多師兄撐佢

佢有小朋友look就知佢地位係超然

香港人仲可以睇埋佢, 雖然佢出文多
但佢講啲設定幾詳盡

陳肇始黎

至少你得到既更多

迪加原先黑暗力量係最強 比大古玩到垃圾咁咋

尼奧先勁

又一個腦補腦殘

屌你咩

我記得幾年前網上見過有人統計過每個超人打輸嘅記錄，隊長絕對係出類拔萃

leo 體術最勁, 連zero都係比佢訓練

睇你講本身嘅迪加定大悟變嘅迪加，如果係後者其實唔算勁，近排重溫迪加先發現佢集集都比怪獸打到苦戰

有邊一套邊一個超人唔係集集都苦戰閃紅燈先贏 (除左隊長)

Seven x秒殺王

其實迪加=Daigo係有商榷
第二集個時daigo係有聽返佢啲隊員分析迪加能力同作戰策略 都反映緊個時嘅迪加並唔係daigo控制緊

之後真假迪加個時又係有話佢同daigo嘅dna係一樣
話自己同佢係兩兄弟 佢哋只係同樣有超古代嘅遺傳基因
並唔係簡單咩轉世

再之後有講點解巨人唔保護人類 係因為巨人唔可以幹涉人類嘅事 所以迪加都唔可以 所以變成光走咗
但daigo係光亦係人類 所以可以 咁都反映咗daigo並唔一定係tiga 只係佢有某啲遺傳因子令佢可以被迪加選中而變成光 好似劇場版個細路咁

何況daigo打完邪神變身器都冇埋 佢話人類都可以靠自己變成光
如果佢係迪加點會連自己變做迪加嘅能力都冇 要靠人俾個黑色變身器先變到

所以結論應該係daigo係有古代迪加嘅某啲遺傳基因 所以可以變成光
但佢並唔係最初個個迪加

邊撚到有v3嗰個叫SV

利伸90後，細細過有哂全套迪加既vcd? 而家唔知去哂邊
反而無咩睇過帝拿 但佳亞有睇哂 最記得阿古路衝去幫佳亞擋住隻女神？既激光 之後死撚左

其實好簡單
tv setting: daigo只係有古代dna
劇場版setting: daigo係tiga轉世

兩套野係唔同編劇寫 所以設定有唔同 同埋官方岀過本小說 tv入面控制tiga既從來都係daigo 第一集岩岩變身果陣係用tiga身體本能戰鬥 後尾慢慢適應左就識點用tiga既能力

達達星負七人
細個有吉田成套LD
大撚隻過食飯碟個d大碟

我都幾中意超人高斯，感化d怪

廣東話配音嚟講，有冇人覺得vcd版配得好過tvb，霍立一，梅拉格到而家仲記得哋名

屌你老母霍立一，我個腦即刻出現細個睇vcd個把聲，隔咗十幾年都咁清𥇦

細個睇果套超人劇場版
唔記得係咪迪迦
最後佢既女朋友(以前既)死左
都係超人來，但去左都係奸果堆
為左保護主角死左
sad左成個下午

好鍾意GAIA BGM

你講緊邊樣先
設定上tiga係外星人呢樣我諗唔使討論
三千萬年前嘅時間點應該怪獸出現 巨人打贏咗之後自相殘殺 到Tiga四人組搞掂哂其他巨人 之後Tiga再俾尤迦利說服 親手封印其餘三個
跟著就係承接返TV版人類俾花粉迷惑 而Tiga最後留低肉身 本體再返鄉下
我唔係好明你個冇睇劇場版係講緊乜

其實唔係唔同人 只係由一班人變咗一個人咁啫

邊到講話人類進化而成
套嘢我睇咗咁多次真係唔覺佢有講過

最終版設定要睇官方小說ウルトラマンティガ 輝けるものたちへ

其實力斯個設定都唔錯 成個劇集氣氛都好黑暗 好適合成人睇 有深度

好想玩番之前既超人game
Ps2果陣有幾隻好好玩
有隻可以玩哂咁多代故事由吉田開始

Ps4有無邊隻值得買

呢套嘢行得太前， 嗰時啲細路未長大會驚嗰時我都驚驚哋， 接受唔到成人向， 加上佢係主攻細路仔觀眾錯咗客路， 佢學牙狼放係夜晚播應該會好好多， 如果佢遲啲 播仲會好啲 可以好似幪面超人Amazon 做網劇可以做到2季 個故事應該可以比較完整

vcd版啲配音都好詼諧，tvb版好似讀劇本咁好悶

外型成個七星鬥神咁

同埋投胎都沒曬記憶啦
同前世性格唔同
仲沒埋戰鬥經驗
實力發揮差咗好正常

運動員退咗休
實力都回塘啦

何況投胎

6契弟入面得ace識點應付超獸
其他人就應該1隻都殺唔到

n project爛尾，原本係3部曲
next>nexus>noa分別係3套作品
不過去到nexus中段就要腰斬
以前官方有條宣傳片介紹n project 3部曲，而家唔知重有無

細個睇高斯個陣佢有段時間勁快就閃紅燈
勁撚廢（好似係

炎頭根本就係請槍撚嚟
無槍手，佢點做到隊友

*長，打錯字

Btw,而家啲新超人無眼珠，望落怪怪哋

點㗎一時小說一時劇場版 到底係邊樣你搞清楚未
仲有究竟係邊到有講錯 可唔可以講清楚少少
老老實實小說我未睇過 我諗好多人都未睇過 你睇過嘅唔啱你講出嚟分享下

新果d一係變身器變公廁係人都用得
一係搞到變到好似蒙面超人咁

其實咪又係圓谷同電視台班友邊寫邊老吹...睇番初代同seven嗰陣個世界觀亂到....

PS4同超人有關嘅game好似得隻巨影都市

新莊， 刑斯利

淨係記得係而我不知道唱主題曲

有冇發覺鐘意rider就唔會鐘意ultraman ，鐘意ultraman又唔鐘意rider

好正

伊奈美隊長

最強就唔使吸紅吸藍啦嘥氣

佢堅持唔用黑暗力量同佢地打 正因為咁佢先吸到佢地

伽瑪星雲第58號行星有冇份？

最強怪獸

好撚燥啊 一個二個重睇迪加再番黎講啦。大古就係迪加轉世。。。。咪撚再話尻佢廢啦 套套比你一拳打死怪獸好冇？一出場就用死光？

大大隻 秒殺王

太郎軍都唔錯
而且香港人channel

阿古路

伊奈美隊長真係好正
最中意尾二個集喺黑霧變身嗰一幕
愛子動畫個配音係一絕
12：10開始

伊奈美：「...我真係以為自己遇上咗神
以為係佢領導人類行正確嘅方向
原來我咁諗係錯
因為我開始明白到 超人TIGA係光 亦都係人
正因為咁樣 你係無義務去面對嗰啲 無贏面嘅對手 你應該知道㗎...」
醍醐：「我根本唔知道... 乜嘢叫做贏面。」
伊奈美：「我明白 因為我都選擇咗唔去相信命運 所以身為人類 你一定要贏啊」

有冇巴打知道呢個scene原版日文係講咗咩對白

搭單問下初代係咁多超人入面嘅實力係點樣

應該唔算特別勁
俾宇宙恐龍傑頓打敗過
巴路坦星人都反彈到初代死光（最後被八分光環一開二處決
比較強於埋身肉搏/摔技

小朋友先睇超人

超人全部一鳩樣樣架啦

你老母都生到你同啲唐氏綜合症一樣樣

點會廢
比七號訓練
之後再訓練Zero
公認體技最強

想請問有冇咩網睇到各代超人介紹設定之類？睇到帝拿迪加之類冇睇

無衝突ga , 而家邊個搞唔清楚先，所以先叫你睇囉

簡單黎講，地球幾乎從未有土生土長人類。係地球誔生未有生命之前，有好幾個外星文明移居地球，包括電視版最後果隻邪神一族
後來隕石撞落黎，死剩邪神。後來再有新外星文明黎到地球，呢一族接受左來自獵戶座光芒進化，之後佢地將邪神封印。

呢一族就係超古代人類，之後就係電影版設定，而電視版設定因為有衝突，所以無再用啦。

唔介意殘體字既就

你嗰頭先話我冇睇劇場版 然後話冇衝突
咁你都識講係新文明嚟到地球 咁都叫土生土長？
咁都唔係外星人係乜春

刑斯利好慘，最後合照揸相機

我仲記得佢同隻怪獸講佢地係朋友，之後隻怪獸話朋友好好味
迪迦真係做得好好，唔少場景依家仲記得

Tiga有集仲有早田客串

細個睇遊樂場嗰集好撚驚
怕行過公園會被拉落地底

我知佢格鬥勁
但細個睇佢，成日唔夠打要7號幫
死光又少，變身時間短

聽講ACE 仲要係力王六兄弟最大力

冇錢冇計

個隻怪獸係拿索道，扮由美個男朋友叫青木拓磨，劇外劇內都係電單車賽車手(三兄弟都係)，可惜97年受傷之後半身不遂，但一直無放棄過電單車。

帝拿都有集講返，之後搵佢細佬客串。
成個series都好sad

真係隻隻都boss lv 記得有隻叫葉腐嘅個設定勁到癲 我諗搵埋noa saga嗰班出嚟都未必夠抽

夢を追いかけて～

唔夠做就出黑科技

高斯啲打鬥鏡頭好鍾好鍾意用超加速望落好型

btw 從來冇見過有一套劇場版係超人直接屌打final boss

好想睇下基利艾路人嘅神係咩樣 唔知有生之年會唔會出

細個成日翻聽

touch the fire都好正

高斯本尊係勁好多

同武藏融合嗰陣連日蝕都唔夠chaos header完全體打
但係最後一集高斯同武藏分離之後用日冕屌打佢 係最後唔夠能量開唔到技先輸

高斯我覺得好特別，仲記得電影上映個陣以前成日賣廣告個句solgan
超人高斯—日月第一擊！

成日諗如果黑迪加去m78大大力係咁吸會發生咩事

外父救女婿
補充返：早田既扮演者係麗娜隊員既老豆

陰謀論系列當做另一個角度睇就算。
其他講資料設定／角色比較都講得好好啊
幾欣賞

有集好似比隻怪分屍埋左係泥土到